[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2150)

.

德國波記住加柏主場 唔睇盤追到斷 只不過輸之前贏個d
已經袋緊幾場

中

Ac米蘭win for sure

多仔讓一球

加柏絕殺30

gel得未？

哈化定奧格

未 重有罰球

頂你個肺 半四全十三

睇你有無補飛囉

加柏 2:2ft

我就從來唔補飛既

左補右補不如咪撚賭

其實妞倫保唔差

Gel得

上盤差d嚇死

岩先位手足咒鳩我比車撞仲要我派你 諗住用啲錢幫你老母執骨？

ching 同路人

棋有無水

gel

多蒙特上盤ok?

咁我了

4串1
過左第二關
仲有兩關要過

多fu 主勝

睇成場其實好差 進攻冇力又係咁輸反擊

我覺得多夫同奧格斯堡好似引人懶惰特
訓算

仆街買撚左psg -2先知佢冇出尼馬巴皮

Ac轉半一

唔驚啦幾班波WO

咁你肯定無睇過隊野live
買完好彩贏到嘅錢都唔夠醫心

和主都中

有一個莊出多仔受讓

幾倍？

邊個莊

我真係睇晒喎 一開始炸左粒
同埋其實d防守幾好的 後防幾有默契 睇護空門果下就知
利申：買左-1

Sport bet

善堂?

有無巴打買曼城上盤

買左半注 唔敢平注 唔想心臟病

屌你最後個利申真係

ac9.5b

多仔X A米

勇

新加坡?

3點半 全部有即場 又唔撚洗訓

Same road

Google sport bet
好想打撚爆佢

sleep for weak

唔識熱刺英文係咩?

有無卡昂苦主

A米手足

李城有冇同路

周巴有無買川迪呀？

有無人買布拉加大

多仔呢場讓幾多?我沒睇唔記得左

唔好笑人

Sor law

最後讓一球 1.8

哈01

奧格

哈化0：1

無呀 今日只係玩兩場 其他無野睇啱

曼城贏唔到?

咁高水
得幾件主力

我條4串1 過左兩關
差川同布

加油 支持 希望你贏

贏埋盤啦

迪布尼

ac 8.5b

最後一關三穿一回血飛
多仔
ac
psg
全角大

嘩 無買曼城盤
踢個閪杯 出迪布尼 阿古路

訓唔著起身睇一睇, 哈化針!

大巴黎出左陣未？

0:1 多

哇

fakeeeeeeeeeeeeeeee!

請收返

NO C MILAN

個跟班真係好撚on9

岩

角仔呢？

7.5b入得過

多

多仔

杜斯多夫goallllllllllllllllll

多 jump

屌 多仔

多0:1

多仔炸完對家

btw 角大可all in了

杜塞goallllll

狼goallll

今日係懶惰特日

炸完對家

多fu

買左條多仔串曼
半大
屌都唔知點好 開唔開心好

大波-2

德甲3x4 半主 哈化半場cup

又黎15連不敗既一哥比人屌打？

含撚啦 死多狗 又針

個龍入波

法甲比角未

有無片

鏝

反杯吧！多狗

奧格頂住啊屌

多仔半場追和先

哈化半主

on9 閪杯出最強陣 無睇到無買

A米正式斷角

買左咩?

奧格囉

買咗李城下盤，是咪要驗腦

迪布尼:Let me goal Let me goal

1CMilan

同你對左, 針得

德甲齊心d 半主

2-1!

2-1 哈化

我了

Goalllll 哈化

卡昂半3全？

哈化秒速反cup

半2全2 半3全3

一齊驗

呢個世界就係咁
冇買多仔
但多仔咁多場都連贏
好啦 終於到我買多仔啦
一買就輸左一半先.....

多仔受讓幾多?

-1

都話呢隊野食屎大

真係無計架喎 兩場波 一場懶惰特 一場真係假波
揀中懶惰特個場

哈化都cup左 多仔班撚樣仲係到做乜

4c

係咪有手足半主3x4

收左錢比拜狗上返第一

哈化個場, 睇住馬會由28分鐘封到CUP 撚完先開番比人買, 好似知道反CUP 咁

AC場波好撚悶

多仔要反杯3粒先贏盤
how?

AC 會嬴半格

走盤當羊

今日加柏同多仔教你, 深盤有走地既, 都唔好買盤

半一盤比狗買系列

多仔開個半大黎先啦

買左杜塞，哈化，a米，禾夫，李城，希望中

哈22

2-2

我想訓先，哈化贏到3-1 ，搵人打比我起身補飛ok?

即針

哈化

多仔輸波唔刷角

飛都唔洗補，訓醒對答案

布拉加有無可能大

和其他

圖魯兹快入

難得今季拜仁收收地皮， 多仔呢場失分咁唔爭氣？ 係咪on9

lm了異巴

開返個半主先 下半比人3-4

施禾利咁廢

我

5c

2CMILAN

3CMILAN

都未撚中 盲?

多仔反cup未

Gel

9.5b

如果半場2-2 ，下半分分鐘1球都冇

圖盧之入多粒唔好走盤啦

準備中(唔gel)

多特半和都夠膽死開唔出

中了

話左

半4全8

異巴我了

屌卡昂個場半二全二咁仆街

今晚全部港跟盤踢

波

河床有12m未

多仔咁快留力打mma 隊

miss左啦

哈化絕殺啦

睇哈化個死樣又和，往積打6場和左4場，又食我半格

大巴黎係咪全後備

agree路回哂塘

A米禁屌唔入，想比對家入

差psg 3球同ac milan 我就fatfat

岩岩傷完/重傷緊

佳同報佳音

和和氣氣咪幾好

邊有禁屌

掛靴把啦

多毛特要錢唔要面， 聯賽冠軍都拎去賣， 可恥

笑咩笑

多仔反盃可期？

卡昂同我絕殺

Goallllllllll!!!!!

拉素

好撚搶口Yerin

哈化輸埋佢啦

平半盤+半場2:2，真係唔信完場會3:2/2:3，一係2:2 完，一係和其他

巴黎想點？

多仔場波好撚黑哨

屌你卡昂， 最後1 秒絕殺細波

A米好似有d危

入波?

星星

多仔輸住妹

主var

又睇12碼

今晚無心情賭/買盤 就無啦啦全部跟盤開

奧死臨完場12m

求入

PSG 踢法乙都踢到咁

曼城我唔理
你開個2.5大比我得啦

psg主ng派錢

卡昂goal

法國波真係假波溫床

全月極重心
8.5角大

咁樣絕殺細波， 想屌出黎

下盤都係啦屌

+9分鐘 球證買左主

補到有唯止

真特半大一日球迷

假西到

巴黎踢法乙一球都入唔到？

補4 分鐘， 94 分睇var , 睇撚左5 分鐘

一場兩球var 12m 逼害細波

卡昂好波 可以訓了

咁樣絕殺個下盤

咁快2 2

A米入未

我估你一定懶惰特買臭格

有冇人買左布拉加

睇var睇左6分鐘

飛都出埋，你可以話我係哈化都得

psg 做乜仲唔開波

死封個角球盤做乜鳩

Psg做乜9

無追po 無睇到

川迪絕殺

荷杯下盤又俾人絕殺，你老咪cls

星星岩果場法甲角細追到手軟啦

今晚全假波 全部跟盤踢 癡撚左線

PSG係咪未開始？

一買多蒙就炒 平時唔買就咁正氣

ac c pls

仆街場法甲食左我5k

法甲劇本波 逼害下盤

假撚到 唔入補到入

A米 哈化 和夫上阿

AC米蘭入未

A屎憑咩讓半一

PSG 45分鐘先一球

ac psg c pls

幾隊即場都角細

哈化表演比你睇咩叫半4全4

多毛特， 冠軍都唔撚要， 好撚野

2:0
取消關注

杜塞2:0

買左多ge手足準備搭lift上天台

垃圾多仔

想趁杜塞有2倍買已經入多粒

多仔反cup4球

點估到爭冠都打假呀

痴撚線 一買1:0 1:1波膽補飛
即刻2:0 心都碎埋

仲唔換艾卡沙

而家輸緊都lead 6分

AC米蘭 我命令你立即同我入波！

收到！

對榜尾都0 分， 6 分轉個頭冇左啦， 抵佢俾拜仁騎住

賤種A米再唔入波賣全隊做鴨

A米場波 訓地仲多過踢

布拉加12m
入左就中哂條4串1啦

差多仔呢關

屌你老母咁都唔入

差4球
下條飛啦

幾倍

仲要紅埋

西瓜入粒救我

今日除左頭場 d12m係咁miss 屌

唔駛理了
唔中仲要紅埋

買左果d 12m 唔入， 買細波果場12m 就入， 笑撚死

多+1/+1.5??

多仔1角？屌

-2

係 多夫都係多

+先岩

狗會精選 1c 3c 同0:0

射中龍2下就2球 屌你多仔冇人守龍呀

德甲入未

A米降班啦仲讓半一

重心 德甲即場和

食屎狗ac米蘭 4x1差你

史特加成班盲撚？

ching 叫左70分鍾
好堅持

下半場靜撚到

多仔70分鐘1c

A米連續兩場00？咪撚踢波啦成班廢物

琴晚咁正氣又無大注 今晚咁西就大大注

邊場

我屌你曼城
快d入多兩粒呀

史特加ok?

角球停轉日

屌你老母好撚嘈好想all in 買拜仁冠軍，想睇多仔點樣死

A米全隊幫我含撚算啦
場撚場和波

多差d3 :0

3:0

屌你老母 ac角球封撚左盤都可以係球門球

燥

戶口有150,000， all in 拜仁冠軍有2.3 倍，踢到咁撚柒，唔買拜仁冠軍去驗腦啦

史特加 奧格同我立即入波

聽日又可去入錢

2c

紅牌都可以炸

A米紅埋？

A米rc

巴打語癌？

屌你老母ac

嚇死人咩

多蒙特走盤派2個5000

佢講緊bvb

留名

波圖半大派錢
20分鐘3球
90=?

LM

Lm

就架喇都

輸錢輸精神 真傻仔

灰

lm

A米 屌你老母

佢指多仔踢得柒

紅牌都可以炸完對家紅 第一次見

張紅牌炸左落A米

Ac入粒ok?

3隊即場加埋都唔夠10c

睇緊a米直播
垃圾到 唔覺a米贏到

A米踢完假波未

如果多蒙特入多兩球反勝2-3
我做一世多蒙特球迷

2：1冇人講

Hertha yau dim

今晚啲波好難玩

3c

啲波西到 下半場靜晒

AC米蘭我屌你老母

ac入去禁區摶個12碼啦

入都入唔到禁區 呢十分鐘

李城1-1

呢度d派錢仲有人信 之前有個巴打抽晒留晒tg問埋戶口都走左我數

尻買a 米角球4.5 s @2.4 輕鬆中

A米00完未 上場對拖又係咁 成隊垃圾

我都試過 問我咩銀行户口
俾埋冇影

係咩 我幾次都收到喎

哈化/ac下半場一角都冇 有冇開到波架

鏝城

A米屌你老母
俾一球我都咁難咩
00踢黎把撚咩

哈化個場，點解咁耐都未開踢下半場？

下盤日

psg c pls

ching叫到天光都係算吧啦

曼城已經癡左線 咁既人腳贏都贏唔到

巴打終於放棄叫a 米角

輸左既巴打 唔好話我唔提你
聽晚識買啦

補四分鐘 ac入一粒ok ?

咁既人腳用黎呃你買
我睇果陣明明讓球半兩球， 跟住臨開波好似變左一球球半仲要有兩倍？

銀行戶口都比 巴打無事嘛

第一場開始場場買 淨係中得場加柏上盤

邊隊

是撚但啦 都唔影響

施禾尼個場是但搵隊入啦好無？

其他垃圾波開哂大
A米班撚樣咪撚再踢假啦屌

我無買 但開賽後 我見到迪布尼 阿古路正選 本身好dum心無買

我買左多仔3.5b

大注左0.5/1 以為a米點都有一球
點知賤種到咁

差1c 多仔都唔比我

ac 3c ft
輸淨psg10.5b 一注

10.5

禾夫斯堡

屌好撚嬲

psg 立即刷c

PSG 屌 得一球

你可以直接講輸埋

2球

cls 今晚d 波，

1-1 快刷

Dllm 今晚真係全針

巴黎加入戰團 撚賭仔

加持6.5b psg快刷

psg win 有1.6, 去邊度搵

屌你老母臭西 PSG對隊乙仔都和 返去食屎啦

再嘈輸埋都仲得呀

入唔切6.5b

施禾尼唔入 主隊入啦 屌

5c 正氣 快刷

有朋友買左巴黎半大1.75 好擔心佢

6 , cashed

咪刷住啦

Psg想唔想贏依個比賽？

馬會又封實先
直升8.5

皇馬 盤

入左8.5b
陪你一齊叫

696 強陣

-3c

施禾尼個場做乜撚野呀 88分場就吹雞完場？
球證收撚左錢？ 屌你老母

派彩未呀屌

696咩陣都好 點夠西甲打啊 客其他

7.5b再掃貨 一鋪回返哂準備

升多陣先

5:0 早啲完

波圖一齊撚賭仔

Psg ng成兩倍 有冇咁荀

all in巴黎晉級啦
仲有1.3

得你買半主

屌你老母咩施禾尼 咁撚垃圾就咪撚防守啦 輸多一粒有咩分別呀？ 我個入球雙呀屌你老母
成份糧屌落去 我屌你老母咩施禾尼
兩隊空難死晒佢啦

哥迪奧拿和都咁開心？

如果巴黎和波
加時肯定好撚快又入波 撚賭仔

psg 兩倍win.. 未入手

1 2巴黎

all in左 7.5c@1.88 回本就靠你了

過大海賭仲好

有2倍w。。無買添

成份糧屌入球雙

Psg都唔敢買 依隊賤種隊黎

入左波唔會刷角

2倍客ng快到

入多球啦屌你巴黎

過左啦 2.06

我自己都笑撚左

識買

屌佢老母 買完先入波

PSG比c

3.5/4咁高水 冇了

psg 5 連c pls

-2c

psg4連c pls

李城同我 踢走鏝佢

有機

冰角！！！

Psg比c

比多4角

哥迪奧拿收蚊

屌你老母12碼假到

奧連c

做戲咁做

原來包皮有落場

仆街 又唔入

射4 球3球唔入， 追和黎做乜

係咪8c? 365動畫有開角 但係盤仲係寫7角

冰！

巴黎入多球比我 一世球迷

傾掂數 你比個和我 我比你12碼贏

眼訓得濟禁錯制姐

冇c

唔怪得哥迪奧拿和波都咁開心，平時閪哂面

隊法乙仔又踢得唔差

PSG NG CASHED

巴黎補幾多分鐘？

8c

我屌最後巴黎空門唔入

狗會派得咁快

-1c

嬲到喊左

屌差1c

屌你老母 10c ft

8c完？針。。

8c 炸wo 師兄

唔撚買波了ON9的

數天光數到頭暈

最後包皮下嚇撚死

買左no goal 同8.5s 收息嚇撚死

有包皮同卡雲尼都踢到咁

最尾包皮單刀 過左半場個下諗住死得 個後衛神救
btw龍門亂咁黎

本身護完空門9c，不過球證直接吹完

呢個真 不過買左no goal就放過佢啦

個龍門最後倒掛 不過踢唔中個波
btw 杯賽都係唔好買no goal 了， 成日最後一擊有d 龍門走出黎跟住俾人空門入

盃賽唔係問題 而係法乙啲質素好差 亂咁踢 所以咪踢次聯賽
btw不過包皮最後個下都未認真射 無乜力
後衛萬歲 睇住巴黎比乙組仔禁屌 仲要同人地節奏咁快 真係練心

Psg 搞笑

玩左全日比巴狗整到無贏過

奧格斯得半格

波圖開到主其他，正氣

贏錢既morning就係good morning

成日剩係賭艾阿恩盤

Miss左呢場

厲害了我的秋

我都係跟你搵食

今晚有場派錢波
696

無左c7既皇馬真係勁過有限
加上696強陣

原來尋晚西床又撚尻手足

世冠盃大勢：河床超班夠讓艾阿恩 - 盧卡東尼

呢d垃圾球隊 球迷人品又差
早日返歸吧啦

屌 恰左跟唔到

河床連12碼都玩野

水床曼城

下盤日琴晚

應該話係主場日

M狗有無蒲過頭？好想撚下佢

有冇人轟落696主勝 12賠

呢位手足慘 岩岩先買左新iphone
依家就all in 針哂 唔好再周圍問大蛇借錢了

邊個傻西瓜

696強陣擊敗真馬

你估下

貼我出黎做乜

直屌696 晉

派錢？

星期四晚得一場波

NG既話感覺西甲會好d

我妓必勝

有無人派竹戈

最後有無借錢俾佢

法國開始無咩人

小注696主勝 蝗呢d波都唔會認真踢啦 聯賽又要上返去

佢好慘好想借比佢

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1-1

1

好似全世界睇死蝗

今晚弗賴堡主win有無同路

無波賭好撚悶

史浩克04 2.5細
拜仁-1 主勝
雲達+1 主勝
巴打們點睇

諗唔到唔買拜仁盤既原因
多仔輸波 紅牛作客=垃圾 想要幾多球都有

所以咪仆街

聖誕無波賭點算

cow女

用金色既我琴晚打和

咁快睇到有無波？

Cow你得唔得

個陣艾爾巴打蝗狗 又係唔小人睇好蝗

696真係有機 ？

9up 波post應該會陸沉

頭10抽1個玩69

一日25咁多

696果場唔敢玩，驚皇馬認真踢
話晒係歐洲球隊，下盤要贏未必咁輕鬆

昨晚訓著左淨係買左條5x1

我皇點會輸比696

696半大全大100％

莫雷收息1.4

24-25, 兩日

蚊注，支持正氣波

拜仁-1

9000蚊博1.16?

696盤由1.9幾落到1.77

696強陣

呢場SKIP

蝗無症朗點炒到3粒，靠賓周馬咩

咩人先會買1.4既騎豬王莫雷拉

分分中爆冷輸俾696

6場大熱

依加蝗先係冷果邊 個個買696

唔會啦 都一定多人買蝗

學上次2比2

696主勝同晉級都落飛

696蛋陣

想睇賤種鍠輸

04平手了

直屌696 主勝先

係中環見到個西裝鬼佬勁似哥迪奧拿

莫蕾拉係咪唔識泥地

頭場都未必過到

我黎

有冇水

696跌到

696得返1.7 個盤食硬？

等夜d回飛

盤都轉埋了

696大船會唔會沉 蝗係咪真係弱到咁

大船一定係鍠啦

荷假盃咁早1.92平均水位有乜嘢暗示

下盤100%?

今晚all in where

法蘭克福

車仔算啦。大注要穩的

咁高水 買少少696睇波啦

原黎前年696 皇馬 2-2

白白馬佳田

皇

一隊西甲 一隊日職
我唔希望有人懶獨特

果時有柴崎岳同金崎夢生係勁d
Btw 果時蝗都有牙朗

角大100%

686半大

hea踢都唔係2-2啊嘛
世俱杯其實係友誼波黎??

大陸仔？

今年蝗咩冠軍都拎唔到架啦 可能拎呢個盃返去打下飛機

??

696買唔買？

696都買

弱智果方面？

俾啲信心

我驚馬賽多啲

不好笑

mama 今晚有冇重心一場？

696 12m

696強陣

冇左呀朗
鍠食得屎

今晚有冇重心？
冇我就食外賣唔落街了

有

696

696 幾時會落到平手盤？

又轉返盤696

1.9>1.69

1.69被狗屌?

今晚ajax又派錢

大細波開4.5

半大99.99%開硬

又無即場 買完都無飛補

rm

上次半大2.5，全大4.5
今次半大1.5，全大4.5

回飛唔驚，反而有時賠率係咁跌先驚

通常大落飛都係fake人 最後開唔出

老母買wt

rm角大

696派錢？

嘉欣

財神
feel到要中了

早水一場

查維c 晉級

今晚熱狗大家點睇

趁阿狗病攞命

收檔啦

今晚格拉斯哥流浪

信仰注 摩納哥對家

見出面開平半盤 狗會仲係平手盤

邊邊受讓先

熱狗

阿狗憑咩讓人

下盤贏硬

想睇今晚大船696沉

上一次贏4:2 都係主場

不可能

Gun了

今次係濕鳩盃
同埋阿狗道氣已經冇左 連敗不是夢

想睇賤種多d

里昂半一係咪有伏味
對面咁撚廢都讓半一咁少

唔買妓都唔好買未來熱啦

今晚有無人買熱

696主勝落到8.5倍

史浩克半一變平手係咩玩法

想射下12m你吹牙

買對家

轉平手引客

車仔轉來轉去

半一？

街sir

買車？

應該得

睇錯 原來係平半

德甲3 8 9 10
角大過關

我再講多一次 今晚上盤夜

馬仔易到 執錢

買咗客

今晚8 10 13角大派錢

又賀芬咸

04點識贏

直屌696主勝

696母艦

主晉

如果阿積士對696 會讓幾多球

頭場抽水好深

第7場跑成點？

7-9-10

7號無得輸

屌。我真係屌左騎師王。巴度咪贏呀

金地飛客 超重心

唔中表演自含

2-10-12

支持

696 下盤 1.7

馬會撚狗咁撚，轉完又轉

skip左

阿積士受讓10球

金地飛客 超重心❤️

唔中表演自含

買左place

cls

騎豬王

馬仔3K 多謝香港最大慈善機構

一陣咪又比返哂狗會

傻西瓜

696 1.68水
呢個19盃場場射12m 會唔會呢場斷

半大超人

1.艾c xxxx 半大 超重心❤️
2.李城半大 極重心😭
3.河床半大 超重心❤️
4.金地飛客 超重心❤️
5. 熱刺11.5角大 極重心

半大超人買角細

皇馬強陣

full team 即落飛 1.92

有冇人買696半大

頭2場半大

極重心=反水?
超重心=Allin?

冇記錯之前696打皇果場開左20c定19

696下盤 回到1.82

從不反手

皇馬呢個陣都仲買696既 要驗幾多次腦

上盤已買

見到皇馬個龍就知要買696啦

波係圓既 前年有c7 都2:2

皇馬有內鬼

696主勝12倍個陣小注左 但巴爾出到

驗腦都浪費錢

自命不凡 低學歷 低收入 公屋 新移民

閪杯全假波 真係賭賭仔買邊邊
琴晚曼城夠今季第一次出 迪布尼 阿古路

葡盃無人賭？

兩隊都唔知乜鳩

十足十咁 -1.5/2 結果1-1

等星期六曼聯好過

想要艾維斯[0/-0.5]
兩隊往積係艾維斯 係受讓
今次讓人 有古怪

換帥睇一場先

睇一場先就遲，殺佢一個措手不及

快車有四場
成隊留力半季

到底今晚買696定係皇馬既手足要驗腦呢

外面暫時讓一球

閪杯出強陣引人落飛姐 教練一句話當友誼波踢 即刻變廢隊啦

696做乜撚嘢內田篤人又唔出Leandro又唔出

皇馬3.5大 all in?

696副選?

勁過強陣

葡盃？

留力

艾維斯[0/-0.5] 古怪派錢波

2.5大算

葡盃主第一粒

皇馬上盤2倍

艾維盤
696

每次2場大完之後就小

艾維斯 秒Goal未啊

皇馬有link?

頭場𣎴玩了

一陣開波比

支持696 90分鐘贏蝗

12:00盃垃圾打垃圾都讓到平半，主場應該掂

艾維斯

皇馬讓球半兩球唔足以阻上盤流入
主盤穩了

主連平半都讓唔到搵鬼買咩

有德甲點解要買d on9盃賽

皇馬踢杯賽特別醒神 炒3，4球係基本

德甲太夜掛

皇馬咁ge陣唔贏真係去死啦

贏一粒

屌 蝗呢隊閪波信左兩次 一次俾艾爾巴炒3粒 一次對榜尾贏一粒

咁咪嬴波輸盤 有名你叫賤種蝗

696踢盃賽 近14場 不敗12場
皇馬踢盃賽 近13場 嬴9場

仲球迷過港超

有名你叫賤種蝗

所以我小注左696主勝 12倍

指鹿為馬

有冇696first goal同路

唔買盤都想支持下3:0

穿左葡杯半客
冷門過關

中左fatfat

好似14倍

696贏左蝗會唔會震驚足壇

唔會啦 蝗以hea踢多

訓醒起身收錢咪仲好 唔洗哂氣屌波

榜尾都輸得

屌呀 一分鐘前想買皇馬都仲1.96水 依家得返1.82

蝗如果輸真係執左佢

狂落

1.79

唔能買啦 當我狗呀

岩岩2倍

出面即盤696勝又係全部跌

賭佢出咩陣 都蝕左一個盤水位 on99

無論蝗讓幾多都係大船

成副身家車左落鍠

客屌打緊

Same

鹿馬大戰 Link

半大

兩倍果時入左1000上盤當娛樂注, 順便check下洗唔洗驗腦

皇落到開硬咁

哇
皇馬個尾盤CLS
睇黎開硬上盤 100%

艾維斯 食粒藥 打支針先啦

由2.14回到1.77, 服了

賤種蝗不停落飛

上盤落飛先驚呀

有志氣就唔能買皇馬 比莊當係狗咁撚

半大 有冇同路

呢場有d莊家懶惰特 bet365 10bet 馬會

+3盤我先會諗下買唔買696

1999

淨係知買親蝗就撚賭仔

你買主就安心了

唔睇葡超喇 悶到on9 無12m既我相信0-0完場

訓教算

主隊就入啦 岩先食左藥打左針

你邊位

大家估下鋼門高圖今日會唔會失波

葡超開2.5B未 訓著喇

球半仲高水過球半/兩球

696 3-1大家開心 大波齊齊收錢

會

明顯連登仔係唔信皇會大炒啦
咁就等俾皇教訓啦

巴打又出黎屠狗會

唔買皇對唔住自己

696強陣航空母艦

一陣鹿馬完場 買皇啲人可能唔見晒

1.77
Hea踢就撚哂咁多位

葡半大未

IFC排緊隊

鍠大船起錨

3.5大

1.77不了

買注半大算 on99

no worry about him

屌你 難得睇賤種皇
咪踢悶波

莊家講到蝗會盡全力踢咁

皇allined

讓球主 有2.25 好似仲抵屌

驗腦大戰開波

睇唔到蝗會盡力踢 加上本身聯賽都踢到尻下尻下

開頭仲話696大而家見回飛又變晒皇

入波未

屌 無走地

696 禁屌

Cls696差d入

屌差啲收皮

馬比鹿禁屌

巴爾快撚手屌兩球開個半大 下半場番去沖涼

696有無link睇直播

狗會唔俾賭仔補飛

上面有

我就冇買鍠嘅
等鍠贏波輸盤

696差d入

墨西哥大蛇宣布皐馬輸盤退出tg

嘩 696

*皇

上面咪有

咁樣紐

大把人明 唔識賭波就躝啦

吊打皇

今場皇馬反底波 拎番個冠軍震士氣

巴爾傷啦廢物

拎個濕尻盃

on9 bet365 10bet讓2球得低水 但大部份莊讓1.75球 高水

皇馬反barcode

今年唔拎下年無得拎架啦

696都贏到皇馬 我老豆都變鬼佬啦

樓下燒肉佬晏就話今場入球show
叫啲客買半全大

FEEL到呢場似世盃
日本對比利時咁

仆街即係半細全細

皇馬踢696踢到55波咁

開左波先黎講

2:3 ok

696不嬲都唔差 上次對賽先和過蝗

見到右邊要守bale就辛苦

😂

上次有岳仔

琴日佢仲話迪布尼復出 送條紅腸比我返去買上盤 食住睇鏝炒人

696贏吧

燒肉佬識波就唔撚使係到剁燒肉啦

696控球好似多過鍠

696 696 696 696 696 !!!!!

笑4

有巴爾點輸

半大係ifc地下 準備出發

入球細gel

控球重少過696

和波上盤賭仔輸

大日本帝國最多咪輸一粒

696 696 696 696
等睇比人話懶惰特

星哥要左下盤

上面啲人咁gel法會唔會其實696先係連登大船

1001

星爺同路

垃圾皇入未

排緊隊上樓梯

半細GEL

15分鐘都仲未入屌

其實我覺得最多都係輸半

皇出c朗未

屌你真馬垃圾

半和 下半0:2 / 0:3

今晚好凍

皇馬冇左拖丹真係廢撚到
高幾班波都55波

696 gel

外圍極速轉盤

我覺得蝗會閪 踢西甲都係讓1.75
黎踢隊日本仔又1.75 仲要飛機盃
但又見696大船 買左半細鍊春袋

我覺得日本仔出國踢比賽都唔失禮

買左696 +2 半場唔失波都好難開到

日本仔啲野呃貨幣

有線now有冇live?

皇馬jumped

鹿島鹿角 》 皇馬
so
亞冠 》歐聯
完

Book 左醫生未呀你地

想問買下盤係咪新移民

下盤易撚到

皇馬開始上力

重注蝗都講得出

半細點輸

696 12m未
好耐了

696入未

各種反gel

買上盤當倒錢落大海算啦
撚贏到兩粒咩

皇馬屎到

皇馬針

半大全大針

和波格

隔離0比8

角都要696刷

696入一球先等下盤快快手gel定訓ok?

買蝗個d平時買波係咪剩係睇個名

廢材皇馬

屌